★用戶反映更新iOS 13.2後HomePod變磚，官方：建議用戶不要更新！！！

用戶手機更新到iOS 13.2後，新的‌13.2 HomePod‌軟件將自動安裝在‌HomePod‌上，但也可以按照HomePod軟件中的說明進行操作，以手動更新和檢查軟件版本。

MacRumors論壇和Reddit上的多位用戶表示，該13.2更新使他們的HomePod“變磚”了，導致其無法使用。有遇到問題的用戶稱自己的兩個HomePod屏幕上都顯示“白色漩渦”，或者無限重啟，進行重置也不行，因為長按頂部按鍵不起作用。

有些用戶在安裝新軟件後就立即出現了問題，而也有些用戶在更新後重置其設備時出現了問題。一些用戶還報告說，在更新到iOS 13.2之前安裝13.2軟件時發生了問題。

有受影響的HomePods用戶已經聯繫了Apple支持，蘋果工作人員已經為其安排進行維修。

目前蘋果官方還未正式回應此事，因此建議用戶最好先不要安裝新的軟件。

進行重置也不行，因為長按頂部按鍵不起作用。
進行重置也不行，因為長按頂部按鍵不起作用。
進行重置也不行，因為長按頂部按鍵不起作用。

轉用華為了

次次update都唔建議更新

好恐怖

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

老貓你仲敢出現喺手機台?

又話官方未正式回應，又話建議不要升級

邊個建議？建議唔當正式？

禁極更新或者下載都冇唔得
不斷輪迴
有冇人都係咁

我都撳左一個上晝
更新唔到

Apple既更新